[PS4/PC] Monster Hunter World [285] 今個weekend有爛輝陪

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

*就算得3/4Lv都唔會再出去執，礙於兩虹條件獵人不得主動歸還，一出就哂多8分鐘

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片 建議加速觀看

舊爛輝拍落，但做既野一樣，只係由14分鐘走變咗做8分鐘走

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

新R8武器一覽

待補充

祝各位早日康

-2

-1

康

一拎完武 二區落三區 怪都未見到就一炮轟過黎

呢個畫面好熟悉

-1 again

又一次8格
連續8格

即刻又返去營地

6格乜撚都冇

你係咪領悟咗啲野

又10虹
不過乜都無
一區兩落石
二區先爆左手
應該今曰變歐洲人
大白腸

數多次 原來差一把水斬斧

+1

你一區有冇用炮台？

無手用
個個係咁大G
我放兩石

ok gun

睡前留名

屌刺客裝要成set

.gun

要出世地點前啲先可以兩落石

4個痴線佬係到解爛西老母

我係度個場易出新武
啱啱遠攻武全制霸

-3

一陣有無人想一齊刷刺客裝

差兩張 報個名

好似出埋最後一把
數多次先

畢業

可以抖抖

岩岩先入黎，係咪準備收檔喇？

打多鋪？

恭喜晒

有冇人一齊pc打爛輝
冇frd 陪我打

又少個刷爛輝

點跟

有無人陪我打場ff

code?

要坦？

等我5mins

有無想人打爛輝？

7cwfjE2KeRhD

唔知做咩係咁斷

朝早係咪無爛輝團？

貝爺齊人?

唔係打極貝嘅？

有開咩?

sorry貝貝先啱

可以再打呀 睇下有無人

呀唔記得改#2

等條爛輝行近奇面 再落石整跌佢
啲奇面會踴躍啲變身
你會見到奇面係跑去佢身邊掘金

有極貝咩依家

有咩打

7cwfjE2KeRhD唔知打乜

開咗貝

有無人打輝仔？

一號爛輝場

唔記得整返個ff跳

有無人幫 唔夠打

仲有位？

-2 岩岩街場3貓

等我5min開機

ok

痴線，街場唔夠調查點都照打

爛鳩龍

coming

嚟遲咗

爛輝

join

唔好咁快完 仲執緊

原來熊貓先係你

你地打
我打一陣 都出去

-7

多謝三位大佬帶我打貝

痴線，啱啱試玩充能斧，又勁又有得擋，仲有人玩其他武器嘅咩？

覺得佢操作有啲麻煩

係幾複雜下，大早一開始就揀佢練

角龍盾斧已經好屈，但正路都唔會玩死同一件武，
如果講效益同技術門檻，始終都係擴散最惡。

係得GP難練，紅盾紅劍大解都唔麻煩

以技術上嘅性價比計，擴散玩死一件應該都冇咩問題

近戰隊友表示有問題

真係講效益，就唔會玩團戰 （貝除外）

擴散缺少靈活

玩得擴其實solo打都好易，除咗都係貝仔同爛西呢兩隻冇分單人血量嘅龍
都仲未計打極貝其實都坦+擴最易過，呢隻game近武真係垃圾嚟

練咗見切先 易上手啲

我覺得雙刀輸出好夠

其實都難，如果你對比起用擴嗰類嚟講

擴散冇得比啦

玩滑步剛射啦

gp要睇時機之外 仲要顧埋擋既方向
好幾種動作既gp判定時機又唔同
唔係下下無腦超解就係識玩盾斧

拎個唔洗技術既黎比 冇討論價值

方向真係重點，過左啲都guard唔到

擴散唯一樂趣係追求ta 時間
如果只為過任就無乜好玩

盾斧唔駛合彈，唔駛裝乜瓶物瓶，磨刀又唔駛收武真係贏晒

盾斧唔洗磨刀

用shortcut就可以拔刀狀態磨刀

2
2號房

2號房

無人

7個人

呀積

Join

第3隊-1

收割得

第4隊 -2

-9

6’53+8格

打咁多場都無新嘢
明明仲有28把R8未出

-6

落石幫奇面變身堅有用
347pts

執埋我果份thx

第3隊－2

第3隊－1

新武
差一把

第4隊又-2

差把麻弓only 出唔出都冇所謂

4 -1

欠2人

好串

而家係咪有3間房?

第4 -1

-2 收割得啦

落曬兩邊石？

口乜：我同senya打炮

Sorry

Sorry 都唔使走

3個位

我錯

嘩， 老男人

屌你地，一見其他房即刻走哂，乜料

留象中好似伏伏地
不過Lv5 6應該無問題掛

係， 伏到喊

－10

點伏法

－9

其實要返工
多謝呢幾場巴打們carry

頭先出左水弓

有冇人一齊打斗技場？

Reply錯咗

8格 海綿寶寶已經知道秘技

btw 斗你老母

我6格咋
Lv1差30秒入到
尋日開始
有我個場會好運啲
我尋日出9把新，今日暫時1把

Sorry打錯字

-2了

carry

-4

好耐無見你
你仲差幾把

發生咩事隻角唔爆既

原來突然放飯

無玩幾日， 想要既只差雷輕

求carry

少左增彈，唔怪得個紅盾咁快無

轉左code？

lv5,6 正路就無事 係睇時間快慢
今日同solid巴打打左場2人lv6 都係10分內

見過3把

~2

唔好走
keep住係度刷就得

仲有冇位？

有某部份巴打 開爛輝到而加
試過同隊都好恐怖

咁要有熊貓寶嘅耐力同海綿寶嘅運氣先得

係咪已經冇人打啦

nKumCAuMW2k

我係尋日同今日好運咋
前幾日打廿局無新武

nKum CAuM W2k
-7

好彩今次都淨係試過一次三貓fail quest
同埋都好彩再開得切
執加打兩場然後白做都真係會

加密

都唔夠人
仲加密

你唔係刷完咩

刷完啦
全世界打緊爛輝 都搵唔到人打其他野

齊哂？
我差21把
仲未有雷輕

我已經試左 執加打
比人三貓
之後出到去岩岩好爆大角
得兩虹

有咁多人刷咩？ 入d集會都無人打

有無場缺人

齊哂
如果冇數錯

？上面有code

幫手執腳皮好偉大
沾下熊貓巴啲運先

nKum CAuM W2k
第4隊 -3

以家最痛既太刀仲係青瓜太刀 ?

見你話缺人先入嚟咋
爆人 走先

唔計無傷3火太咪係
由其打啲火屬嘅怪用青瓜太刀仲好，因為keep唔到無傷
不過我好唔鍾意青瓜太打落去個質感，天刀火太爽過佢好多

仲有無場

打左雷盾斧 應該入咩技好
裝填UP, 砲術, 耳塞, 體力增強, 集中, lv3雷
弱特有冇用

屬性盾斧唔洗出砲術

其實雷輕 係唔係必刷
刷到好累

刷黎打爛輝

刷嚟繼續刷

其實而家1lv係要落石定唔洗落石?

有無場

同問

想刷舊果把火太

刀

太刀 我差把帝王屍套先全齊

cmingggg

新個活動任出3粒寶玉

落正佢係奇面隔離 有助促進奇面變身

真係刷嚟打爛輝
正常打冥燈配裝同支援特殊彈種睇比雷輕好用得多

有人測試刺客衣裝效果，
我簡單總結：
-有效時奔跑、蹲下移動速度增加；
-要喺隻怪未發現你下第一下擊中，總傷害先會有1.5倍，打唔中就唔會失效，所以真蓄3有效；
-多段攻擊要成SET打晒先失效（咁兜割、超解咪 ）；
-不具有隱身衣效果，所以唔好兜口兜面行近隻怪；
-爆桶唔會有加乘

個人意見：3分鐘RELOAD，大約係其他衣裝使用次數嘅DOUBLE，即係用一件衣裝嚟換多一下攻擊傷害（仲要確保佢無發現你），唔划算，只有三種情況啱用：
1.用嘅裝備只需要轉身衣，刺客裝用於開場偷襲；
2.隻怪瀕死而瞓，打醒佢都差唔多完場；
3.執嘢嘅任，加速用。

有無野打 悶

其實當一個加速buff咁用 幾好用
件衫本身時限長 cd快 唔偷襲可以用好耐
適合d經常收刀走位既武
不過都係娛樂大於實用 要加攻不如着迴避衣

無玩半年
帝金太刀火同鎧羅太刀火 邊把勁d?

Obc睇住我眠條龍唔好射住啦

終於打到凱羅火

鎧羅太刀火

公平咩

賣左半打

賣左幾打

公平，我由佢有火太開始刷到而家先有

搞咩連暴怒狀態都無

有無房

有無人要一齊刷juno or 鋼龍寶玉？

新衣裝偷襲爛西會掉兩粒掉落物
計唔計調查pt？
如果計4個輪住偷襲，加裝備3 cd
又會掉龍秘寶
幾和味

我開第二房

死哂

4個on9

岩岩入左

8格一頁多3把
仲出一把新
剩5把

屌呀

打2次都死哂

不得了

心累

睇黎今日不宜打爛輝，見我出左火太就見好就收

我屌

－7

唔知有咩好講

貌似滿人

條龍打我扒底，唔知做乜柒極速起第比佢打多下

拜一拜先

你係好人?

如果兜割每一下都x1.5

我兩次多出一頁
最後一把都出新
懷疑係固定出新

obc afk

新房

今日第4次場8格
感覺8格同總傷害有關
3落石，同不停打頭

有2個隊友每場必貓一次

係

來吧，很想要吧

又出3把

我屌你 仲未出火太刀

有冇隊缺人？

把冰盾斧推盡620 冰傷，解堆30肉質既，粒粒186

屌你szeto freeride企係度打字唔撚執腳印?

打機都要比人freeride仲要呢對已經得3條友

好， 我打活動後先hea 刷

慘

係度叫我地幫打貝爺 企係到成場唔郁要我地執腳印

頭先用大劍拆爛輝個個邊個

3個都要照去 我食左4貓飯

你係sezto

let me gooooo

我係唯二有份dps個個

我覺得好似用雷盾斧拆得快d，感覺only

有無配裝 想學用盾斧
啲連技感覺好難學精

咪又係

自己鍾意咩技自己砌
離唔開高耳，增彈，集中

識r1+圈上樽，儲圈上紅框 同 三角加圓超解就畢業鳥，易過見切太刀

必備：增彈
榴彈系：炮術3
屬性系： 屬強3 +冰斧要5

其他 求其

唔係喎 禁禁下圓圈又會滑左去 又要練啲反擊timing

咁樣比條龍噴掃中

－2

我覺得強持都好重要，慳返啲時間唔使再入紅盾紅劍，
榴彈瓶就炮術、屬性瓶就用返平時屬性武啲技。

4把

有無巴耍打刺客活動？

你禁o 唔郁analog咪唔會出移動斬

有冇巴打一齊打鬥技場

返到屋企 有無場有位比我打陣

我可以打

gp呢

謝謝巴打 4EeBFZrMe6jf

應該唔關事
尋日同你到3區爆完尾就冇打
又冇落石 等落4區都有8格

呢招好用 拎黎避/追擊 收招又有gp
駁招個陣 o+推方向
gp最主要都係r1+三角變斧頭個下有判定
同埋迴旋斬之後個下

估下姐
打咗6個鐘好悶
依家想要一組4個輪住偷襲
不停執掉落物

有冇新房

nKum CAuM W2k
-1

剛剛-2 了

我都係
好彩都叫出左把冰弩
有鋪十格虹 一把新r8都冇最灰機

岩岩刷到賊弩
雖然我唔用
但可唔可以比把冰輕弩我

冰弩 吸歐氣

雷輕弩點解咁難出㗎

冰弩有用咩
冰屬冰盾斧玩曬啦

＋1
而家差15把都仲未有

有呀好想要
唔玩盾斧

Full

冰盾斧打炎妃
一個超解過千傷害

個code唔加密好易full，求其一個cdrom都join咗

你用curry我咪得

係 各位打code之前記得加密

仲有冇曲

上面有好多

試咗幾個都full

我見啲架仔都有幾派
有啲又話總傷害要夠
有啲又話要拘束(落石眠麻暈破角金)夠幾多次

但都無一個確實結論

我覺得假如出8格真係有條件咁做多啲以上嘅野點都會有幫助嘅，不過就會打得慢少少

亂數表

有無團

多謝晒

下先再玩

好似全世界唔識中文咁
十問十唔應
打到無癮

上面個連登場

想問下鬥技場打兩隻怪血量係咪少啲？
單人打應該等佢哋狗咬狗執雞定用鐵閘隔開一隻一隻打好啲？

有無位

下次一定要加密

街場都8格，lv4打起，3區有落石打角

等我 就返到屋企 沖個涼打得

打硬幣果d?
如果係單人雙人一樣血量
建議組人打

係打硬幣
頭先同個巴打打咗天下刀
煩緊天上天下點打

仲簡單

再開個加密場啦

點解 打兩隻喎

搵人幫手打最簡單
雙獸龍難
雙角龍拎長槍

Ok 聽日試下搵巴打組先

屌正! 爛西龍出左攻擊豬

想要
砌新礦3

爛閪邊把係有用

新擴3係點

爛輝 有位

5個位

來來來

攻7 挑戰者5 無傷3？

差粒

打貝貝竟然抽唔中

新果件刺客我拎黎刷洗珠任
每場跑快少少

已入

7f 個場見到唔係執腳印團人都照出發 ？

成功沾到海綿巴歐洲出左雷輕

佢地興換妻

想要

但扼野係箱到搵唔到

吉川愛美場場都貓

好在有團新嘅

噴地之後射斬裂就應該夠時間大家都睇書skip 動畫

quit game load save 重新領獎check 下囉

新爛輝我未試過skip 動畫

其實都係掘快幾秒

所以我無咩所謂，都係要等倒數

原來帝重雷輕 放左係大劍到

仲有個位啵

8格

盾斧超解係咪唔會會心 但屬性盾斧都照出會心技？

請間爛閪有邊把係勁

冇場？

全部刷晒就得架啦

一把用開的都刷不到
太刀，弓，一把都人

1隊空位

點砌

下場我嗰隊-1

打到71/95已經難出到爆，場場都冇新
仲要冇一件武齊7件
太刀已經6把，就係唔出最想要嗰把爆太刀

突然出現

你話 聽日一定打到冰輕弩嘅啫 你話係咪呀哈姆太生命滿希望

支持目困大師

冰盾斧

90/95
今晚出到4把新r8

支持 今日打多左都即刻賣 放返入個pool 度

呀咪呀
如果打到 你同查理哥每人5枝冷飲 大手筆呢

聽日再打過

會搵唔到既咩
打飛機打到眼懞？

原來弓只有六把
即係我今日中午已經齊武
白打左成個中午+夜晚

我都係爭呢把就齊盾斧

我今日出左13把

仲差17把

今次盾斧真係把把都有用

把麻盾斧我都覺得唔錯
有唔錯輸出
有麻有暈
控場一流
iceborne一定用得着

舊R8武咩眠屬武,水銃槍, 水大劍之類果啲差唔多每樣有10把,
都仲未出新輕弩, 係咪算正常非洲血統

重未打到賊弩
流住黑仔血統

呢排興打邊個任刷鎧玉?

有冇CHING早場呢?

刷住新活動等人入

我都係 明明最勁但死都唔出冰比我

唔好再救難啦

早場都爆
入唔到

開個新場 有冇人入嚟玩

玩下任等人？

come

有冇巴打幫打鬥技場

-3 now

有冇人入 -2 夠兩隊就開波

開緊

刷得咁辛苦有G位咪又係掉

缺5個，come

集中入呢個code 玩

有個掛機？

有冇巴打帶小弟攞彩框框

要人

絢輝場

仲有無斷線玩法？

無

執腳毛？

-1隊

入緊

落石+刺客裝執腳皮個方法要廣傳一下

而家pc定ps4多人玩啲？

來啦 寶貝

人呢

----

Lv1場
最後7分鐘左右
係1區同2區交界偷襲
西龍會即刻走
成日8分鐘內完場

唔知咩事斷左，話DNS問題

好慘 你個初見兩格

直情任意都入唔到

算，去食飯

係咪滿客了？

應該係
啱啱完咗場
都無人想走

---

推

full左啵

Full 左入唔到

刺客裝執腳皮係點

一堆奇面未變就打停條龍比時間奇面變

刺客打第一下有掉落 汁左加investigation point

冰弓點解可以咁難出

Also la, 但得一兩舊加好少，比時間奇面變身先重要

冰盾斧都係

今日出左兩把太刀 差把屍套就齊6把

已入,thx

我又係差把屍套

咁多人差屍套，我屍套好似出過兩次
係爭爆太

件新衣裝著住入場會令啲本身唔變紅圈嘅龍都變紅圈，好似火龍咁

彈鳩哂 ?

Joined

有人afk 可能要踢

踢咗

梳

痴線 幫汁完腳印 跟住自己冇得打 好鳩野

刷咗1X機，仲係乜都無
之前既運氣用完

推 想入手

有咩場有位，可以玩陣

呢到應該無咩人玩pc

Thanks 放工狗沖買驚

兩個場都爆

滿曬

7ee7TnNwsLRh 入唔到既入住呢到先

-2 齊人 好似係

岩賊盾同冰弓都兩把，仲未見飛雷盾

水弓喺邊呀

同著隱身衣做同一樣嘢差幾遠

邊個啊，又黎lv1落石，仲要兩次

3次啦diu，係咪痴撚線㗎

Lv1落石等佢腳底下面d奇面變身嘛⋯⋯你唔識唔好亂屌

刺客衣打停佢拖一拖時間

斷左線

頭先汁左274 pts wor

我今日試過384

同隊？
d石係我落嘅

唔明點解啲人支持換妻

要口乜天使改返第一版啲描述先得

又一次 -1

昨晚我last果場得我一隊執腳皮，差少少先lv4，夾硬打lv3

4區打左十幾分鐘，仲已經有兩貓，好彩最後贏到

所以lv6開打真係好重要

大家認真d執腳皮啦

要等1001再

sorry囉 我前日打嗰陣都係叫唔好落石，一日就轉咗，追唔切post啊

開緊機

呢到啲痴線佬研究嘢太快

有位

落石只要唔扣到佢轉區其實時間都係差唔多
不過次次見親落石嘅場都係伏多，條友實好撚威武咁打埋隻嘢

同埋老實講，只要人人肯執，根本落唔落石打埋奇面都係一樣上到lv6

我覺得拎嚟跑快啲執蟹仲有用

lag撚左

其實呢招早應響普通爛輝年代研究到
不過比斷線法蓋過左

係呀，落左都係多幾十秒

會入返黎 唔知咩事卡住左

冇人玩？ 走晒

個場個network好有問題，我都冇端端斷兩次

2個位

太刀巴

出面有人鬧緊交冇專心打，聲都mute埋

有冇巴打可以帶打貝希摩斯 回巢玩家打唔贏

留CODE，我可以幫手打

其實時間係睇佢行過路線
通常都8分鐘左右
落石係唔影響
如果你想快
就係1區同2區交界位
大概7：30左右著新衫偷襲佢
佢會即走，7:45就完場

個15秒，唔洗咁執著嘛

sorry巴打 有啲急事出左去
我夜啲翻黎先再問下有冇人幫
麻煩哂

唔係15秒問題
係有人太聽話
一cd完就偷襲
條龍就走得太快
果度4隻奇面留到一地都痕硛
不過我執唔切
所以叫人想執野就唔好果度偷襲
今日幾場Lv5 5xx 6xx
差少少lv6

－1隊

感謝日文字巴打陪我兩個人拆埋個lv3 場

兩個打lv3洗唔洗45分鐘

充能斧咁難玩

好難記
都係輕弩簡單

隻野邊會留45分鐘
lv3可能留20分鐘姐

打左18分鐘到
不過得14lv

相隔200hr終於有第5粒出現

－5

好多放飯
6個位

調查點上唔到lv4 6少好多
應該破唔到尾
14lv差唔多啦

夠挑戰性呀
btw mia巴 hr999係點做到

巴打仲有野未齊？

入ed

涷到唔想渣手掣打爛西 差9把垃圾

我差14把

差雷大劍 雷槍 爆斬斧
冰棍 爆棍
可有可無
不過全世界打呢隻咪刷下
不停研究如何有效執皮
幾好玩

你把雷輕弩搵返出黎未

我都係差14
想死
雷輕仲未出

見到啲巴打想要嘅武出曬黎我度

但係我想要個啲又一把都唔出

讀心game

有冇場可以join？

試下唔好話特別想打邊把，抱住打晒95把嘅心情去刷
就會有你想要嗰把

琴晚同你打兩場出左

今日無野做係到砌裝
新弓都唔知點砌好

差3把

有無人玩緊？
可唔可以carry我
只想贏一場

有排齊珠無野打 狂打雪見櫻

終於出雷弩 可以收工

話說以前刷極貝啲巴打
都棄晒驚
未見過佢地刷爛西
得啲999死忠係度

啲999無街出

笑... ..是

唔見左油雞，chain， 得返目困大師同熊貓同你

睇黎唔係 我啱啱都第一次兩頁 但無新

仲有口乜同mia 999

個集會有4個999

我啲hr都係雪返嚟架咋

今次打爛閪都升左百幾hr

呀有冰輕弩了仲要兩把
啱啱立完flag今鋪有就打到2點

差一隊 -4

射射口乜同呀咪呀

我係咪有冷飲

Same here. 回鍋玩家過唔到

今晚12點前交收

我可以幫手
但3老手+1新手最好

好想試刀

我想砌套冰盾斧打

回鍋玩家
過唔到受傷貝希 一齊玩
話說極貝係咪完左

極貝完左
但應該會開番

冰好似係打後腳
想試水弓水雙水棍

上紅都唔識
咩都有

可以一齊幫手過

有冇爛輝場？

有code就join

4btL Pcpm nm3b
要打貝既黎呢邊 盡可能多帶一

滿左

耐冇打入嚟打下

仲有無爛西位？

巴打要唔要入黎打貝
上面有曲

爛西分流房

TakwaiBB做咩係到打活動

剛剛試左龍盾斧打貝 唔打弱點扣好小

搞到第4隊長期得3個人

但打中真係好甘

所以榴彈瓶先咁多人用

－3隊

打其他問題不大 但貝爺就好大件事

仲有冇位

好多

入左

－4

FULL左

有貝爺code?

走哂

-----

要打請開任

爛西房pish

試完岩賊盾斧同角盾斧 超解斬嗰2hit一個會心一個負會心 傷害會打和
瓶傷角斧高12傷到 但岩賊有爆傷
都幾好爆 1-2次超解就爆
overall傷岩賊應該高D

兩隊都無喎

可能齊鳩哂

有冇貝爺code?

sor 行緊過黎就死左

再嚟

打？

當然
搵貝爺磨劍

有冇巴打帶我打爛西龍

freeride街場3粒龍玉

砌完裝
打得 4PnzY8NKkufi

咁多位好勁

自由任打裝？

好呀

有無人打HR點數任

依家啲任太簡單
刷幾刷就玩完
爛西係考驗毅力囉
啱啱鑽研極貝carry新手打法時
係團戰最好玩最熱血個期
以前單機打真係好易棄驚
anyway幾時先等到dlc
希望再有啲高難道既任

冇單人mode已經冇咁戇鳩，太多嘢可以自己更容易搞掂，先縮短隻game壽命

不過我諗DLC就算有新MAP新怪都好
除非佢個難度提高同改返單人模式
否則都會好快刷晒

如果dlc啲怪單人同多人啲血一樣咁厚
就正囉，咁先叫G級嘛

g級冇單人模式

佐佐木同Tin Lv6仲掛住執腳毛做咩

龍屬盾斧打貝貝啲瓶冇話特別高傷
係頭2下傷害打到200幾有啲誇張

有冇房有位？

貝貝房4PnzY8NKkufi

呢間應該有1人位 啱啱走咗

想打爛西

打緊街場 爛西有位再入

弓箭手玩受唔受？

受

貝貝用咩帶新手最好 奶媽坦又怕唔夠輸出 近戰/弓又怕冇坦佢地好快貓

太刀坦

痴線，畀風困咗喺熔岩上屈死
BTW，打貝做坦使唔使落強壁？

一定要

拍地果招要強壁

轉型做爛輝房先

我把弩唔夠dps

過嚟1房 走晒～

太刀點拉紅線

缺人

開機跟

連拍3野
轉身衣都冇用

呢邊都儲咗兩隊人了

以為會愈嚟愈少人點知又一次入勁多

嘩，爛輝打到粒攻擊珠

其實想問啲999巴打
係唔係個個都打櫻見雪個任？
我最後個1XXhr係刷蒼蠻個任
發覺效率仲快
利申：賊弩單刷

我都想玩賊弩 無5粒鐵壁
齊唔到裝

點解咁難拉仇恨架？

中裂傷郁多下死咗

我地拉仲多過你

你咩玩法
我單刷都唔落盾喎
如果刷hr更加無機會用盾

我抄呢個入面個畢業裝炸

賊弩唔一定裝防性架 好似

我好似入咗team好伏既人
應該幾funny

單刷我玩ko術
無縫3暈，乜細怪都死
古龍先玩盾，因爲血厚麻煩

點樣係無縫3暈
share套裝睇睇ok?

隻game 讀心到
輕弩就係差把雷
垃圾驚

打左16分鐘

閃光起手
之後一直射
注意暈完前上彈
大概4-5粒又暈過
飛龍型通殺

開始掌握到少少做坦嘅竅門，但無奶始終有啲驚

diu...on9 行錯位

我奶

仲有人打緊貝嗎？想試龍弓

3條友嗰場？
3條友打lv3，真係on99，臨尾先多一個人
仲要好在區3隻嘢個頭跌咗去個火山度係咁扣血

最尾screen幾型

第一次係到4區打咁耐

其實點暈 無玩過散彈
把弩射到切甲?

第一區無乜可能拉到，234就靠滅龍石坦

強打衣

oh i see
係咪客製左一洞同會心

會心加攻都ok既
我方便配裝先1洞
不過今次刷西龍出多把
可以客裝多把

點解每場都要返據點既

嚇鬼死，以為3貓，仲諗緊係咪匿喺CAMP算

仲打緊呀 不過夠4個了

之前係執改客制槍弩，今次係因為WEAK

我收工啦 打gvs

你可以代我，但我忘了房CODE

你地走哂 咁我都收機

扮工人士表示要收皮了

蒼蠻衰在個地圖 打蒼火唔小心仆街已經晒左一大截時間 時間可以差好遠

雪見櫻我覺得時間上穩定啲，個任務名又有意境

[url]4cWs rh3v QJf4[/url] -1隊

癡孖筋禁左URL

雪雪雪 4人最快5分鐘一場，兩隻可以拉埋一齊打

原來賊散要痴到咁埋打

散彈當近戰打就岩

雪雪雪4人要3分內先收貨喎
我單人刷一般都around3分鐘打完 最快好似係2分半

蒼火暈抗比櫻高少少
不過一樣可以3，40秒控死
出生點又近，唔洗等，時間好穩定
蠻顎龍又比較易打，一閃傻仔咁
最快1:56完任，平均都2:係10左右
櫻我要2:40左右
亂入係櫻火地盤最快先2:05

推
Lv6中

你係呢個場咩 ？

可能我打得少蒼蠻
不過刷Hr 刷到悶時會每幾十場轉黎打下
雪見櫻 蒼蠻 爆鱗 新大陸的空與花 乜都打下

蠻玉for lv7武客制吸血
雖然佢係一星危險度
刷過你就知兩個任一樣hr值
又易打好多

just joined
ID Wenger Out

刷緊了 有暈好易打

快來

技術含量低到爆
應該出個速刷排名榜

呀 我記得點解啦
因為我成日唔小心殺左隻蠻顎
要等60秒 慢左40秒

血好薄，暈兩次已經可以捕獲
唔好彩暈得一次，閃光射尾
一件強打衣打兩隻

-1
Lv6

有無人一齊打 單人好悶

強打我唔夠時間打兩隻
蠻顎我會着不動係後面射尾同翼

差一隊

所以要無縫3暈打蒼火
30秒ko

做咩仲有人會落石

唔識刷你可以爬下文

我得一個單丁

係咁架咩，我入左好多次連登塲都未見過人落石

睇黎下個post 個名已經定左

大耐之前，記錯，好似就夠兩暈
全攻飯
食怪果，著衫，放麻陷
射，暈第一次，龍起身
射多4-5發，暈第二次
射4發，放網穴，捕獲彈
再兩三飛就一隻
地圖，飛
三個地點，如果係風龍個位最快
另一個位都快，都係2:10左右
最耐係樹洞個位，要等，同暈得一次
可能要3:00左右

打左3日終於出埋最後一把風漂太刀

勁

又一個畢業
幾時到我

屌 俾人係後面射停 硬食光線
差d 3貓

其實岩賊盾斧勁係邊？
就咁睇基礎傷害 角斧贏哂喎

今晚零收穫

同一時間出兩把冰盾斧

散場？

差雷弩同冰雙

伸手一問，無屬片手邊把好？技能洗唔洗配渾身？

就咁睇好似上咗白斬嘅舊凱羅水，睇你鍾唔鍾意出跳斬先決定配唔配渾身

歷戰蒼火攻擊幾密，而且飛來飛去，
用擴散有時會失誤，反而用恐暴近武打更穩定。

幫推~

我刷hr用散3 散2
唔係擴散
擴散又調彈又上彈密
攰死咩

年尾爛輝場

砌好裝+貓飯攻大 有828版面攻擊+正80會心
同角龍一樣
出招多機會爆破效果扣120掛

想問滿左未？開緊機狗衝

黎黎黎

code錯？

慘靜，恐暴，艷熱
與令人聯想到古代埃及神明的魔物們進行大型連續狩獵，獲得「賽努的發翔羽」吧。
穿著外觀裝備【巴耶克】與特殊裝備「刺客衣裝」的話，就能稍微體驗刺客的世界！？

除咗炎妃可以聯想貓外，慘爪同恐暴可以聯想邊個神？

個爛輝場入唔到

係爛輝場

sorry 冇人入所以去咗街場

等多10分鐘，無人我轉game

爛輝用咩裝/武打最好？

新手

有人計過
好似真係贏特屬會心下嘅爆破效果

唔夠鎧玉 刷咩任多鎧玉

你接多啲登錄任自然多到你唔要

個一日任係咪聽日先有?

其實刷hr打雪見櫻最好 我打法 賊弩推晒攻擊 一出去搵風漂閃佢落黎 強打衣 轟頭6下暈 有時奇面族會助攻幫手毒眠麻 落斜坡櫻火就差唔多飛到黎 再閃佢落黎 用不動衣 轟2set散3佢暈再打多幾下捉佢 以前最快紀錄1:35秒

屌！你攞左我果把呀！

我見係聽朝8點

雪見櫻我打櫻火先
等風漂要成1分鐘
好彩先亂入佢地出生地快30秒
未試過全推攻，同計傷害倒地方法
我最快先2:05，一般都係2:40左右
想見識下1:35秒

成日缺蠻玉，所以我刷蒼蠻

人地分開2隊打先打到1:20
上面個打法打1:35會唔會記錯？

6Rte n8zN nztp

絢輝場 求人

有無人？

無人 連登無毒撚

去曬倒數

今日唔係假期啊

岩岩入去得一個人

Solo血量少d加上用過全攻賊弩去打近距離爆頭

因為個個見到少人又走
數到走咗都兩隊咁多人

而家個場咩環境

得兩個

繼續救難先

入返，希望多d人黎

有無貝貝場

打埋場野團入返

唔洗做咩

剛剛幫左人過，佢自己兩貓

最後果下我離石太遠，要跳

應該嚇到佢瀨屎

好彩冇生疏

血量少極都唔會一招死掛？

見你講有奇面族 咁我assume 你係小斜平台打風飄？就當你一開始跌係櫻火隔離，渣渣臨捉左，並可以係風飄落黎前趕去get ready

但我睇返我之前錄個幾段雪見櫻片，風飄到小斜平台上空要1分25秒，你閃佢落黎都係得10秒打。

如果你係衝上去有毒菇個度打風飄再落大平台打櫻火就更加慢

唔係質疑你火力上唔可以極速ko 條龍，而係我覺得個任務入面條龍出現嘅地點同時間上做唔到

歡迎有片打我臉

做乜咁多人救難

新團 -2 求人

屌斷線

垃圾hkbn
轉data 玩算

Data

無限

打左成日都唔出火太

好正常，讀心game

但老老實實舊r8真係好易出，而家求其打都出得齊

人既出生點有機會係毒菇度
我要2:10左右
我櫻火度出生打得快啲
全攻形裝無砌過
感覺無咁好控同穩定
留名學野先

反而r6r7就有啲未齊

唔食得好多data打4粒鐘幾百mb到

利申 無限

無check

冇哂人

咪係囉

絢輝龍1號場
需大量人手
有街去既偽毒可恥

仲想刷 未有重賊弩 但今晚約左fd飲野

真毒已入

暫時2 team
今晚出現既
要乜有乜

拉麵達人成日射我
搞到我3區食招

咪射返佢
大家巴打互射是常識吧
除夕圍爐打緊飛機啦

佢射傷我個心

咁拉麵巴打唯有用啲
白白地痴笠笠既膠水
補返你個受傷的心啦

-6
現在lv5

岩岩果場佢包兩貓
點睇

試下暗黑兵法姐
可能出8格條件

我都想
不過冇

手殘， 覆近wtapps

3區斬列 無奶油會特你甘多飛

大家加油努力
祝早日齊武

gay po

入唔到呀 有冇新集會？

打咗兩日冇新野
砌緊新武

打咗兩日半無新野

咁早2貓嚇死

終於出新野啦咩
不往除夕做真毒

有冇2號場？

爛西2房

-2
lv6

打打下斷線嘅

－8

連兩格都無埋

秒速入返

頭先入返你仲有得打咩

原來我都係差幾把
屍套太刀洗唔洗打？？

冇得打
又斷 整整先

頭先彈左斷線畫面
出返去又自動入集會嘅

條撚準備

應該話唔打
仲有乜打
跟大隊姐

標準答案：當打錢／刷珠／打玉

刷珠。。。d 珠未出過好野

－1

1號房需要大量人才

其實點睇自己仲有幾多把？自己數住？

數

屌 斷左線 等埋呀

2號場仲full過1號場

excel 表＋數

系統有顯示

仆街3隊爆 得翻我一個毒撚

自 gag錯野 唔洗理我

sor mia 大佬
按錯制

新年一個在集會倒數

邊隊入得？驚入錯

lv5 無事嘅

依家啱啱好3隊

彈game

而家第4隊-2

今次絢輝活動
起碼見過5把火太

頭先見有兩個已開任

今日都未出新武

-3
lv5中

同巴打雙打過咗

爛西－1

-1 啊

痴撚線 打左幾日一把都無

正式打嗰時係咪再無需要執行跡？

正常打都有行跡
上到lv6調查點

差10把
終於入直路
但都係無雷輕同新火太

各位獵人2019快樂

地獄既開始

Happy new year

Happy birthday！

新年快樂！

新年快樂

happy new year

抖了，聽日見

祝各路獵人新一年要乜刷乜

咁多位新年快樂

刷左咁耐都無r8新武

有無人想打

頭先係家樂坊睇達哥打EDF倒數
依加開機刷爛西

入到去發現-3

上當了

仲有冇位？ 有我開返機

水查理哥黎執腳皮

有 邀

定你想入茶你

淨係想刷埋最後個把

勤力

最後一把 1/95 點刷

沖完個新年第一次涼
快快手標返個尾會
入到個5min Lv1場

原來你差1咋
我差4把

一唔一齊打我未打過

咁睇黎賣咁幾把先 個機率個大啲

點解入唔到嘅

照go？

有冇信心？

見到存倉數係0嘅r8 真係好感動

幾時到我

差d唔夠時間

佢痴線，追住我瘋狂熔岩池，走都走唔到

癡孖筋唔小心洗左啲裝
息game再開過

被你呃入嚟執腳皮嘅獎勵

冇team比我入

打埋今場無就……… 訓
有都訓

-3
lv 5中

無隊

仲有無人玩

求代po #2 改咗落石嗰part同片

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數
落石整跌爛輝係奇面附近 可以加速奇面變身 詳見下面影片 347pts示範

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片ver.2 建議加速觀看

配埋落石既執腳皮影片

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

新R8武器一覽

待補充

祝各位早日康復

補埋：
大家唔使開excel表，入呢個網
剔晒張點心紙就得，只要唔刪cookie都會save低。

正

睇死佢個1日任都係比埋啲廢鳩核突外觀
比啲靚野黎打我臉

嗰任…

豬年

比隻豬撞撚到仆街

個任打完其實拎咩？

外觀豬頭+凱玉+好多錢

個豬頭係邊拎？ 打左五張票都唔見有

武器屋>調查資源管理所

轉身都秒

我就係無感歎號

防性5防強 長槍都秒

我都無

唯一解係見切同迴避衣

之前拎左？

好撚正
一撞就死

唔係新野黎ga? 仲等我咁期待準時起身

咁應該係同一個

得錢同鎧玉
把撚

拿拿林開當輝刷

新任有重鎧玉刷

用哂啲票單打冇死過 好撚多錢

有無場 今日咁靜

[member]3bRetFAszfQw[/member
2019晨早絢輝場
心想事成，要乜刷乜
齊2 team開打
未齊打豬

自膠

第一次打9貓收場

拎援擊麻完輕鬆貫

仲走去拎把防5擴散銃打
以為好穩
點知行唔快仲死

暫時7個人
準備開打絢輝

散3重弩都好得

lv4
-6

新任啱刷鎧玉
試全攻裝